人生冇意義了

斬佢老味

屌你老母

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

又扮嘢 笑死了

斬你先

wohoooo雷切

xx?

扮乜

扮死狗

你就扮

有種咪做

終於可以抖下

係XX? 阿傻仔

木德抖？ 笑

XX? 我細細個就聽過佢個名嫁啦

又叫春了

上連登都好有意義架

你嗎

xx?就識

有咩意義

mola mola 針了

who

幾有意義

針乜

你

腸有

尼系冰個！！！
典解色鵝！！

我冇

銷情如何

賣緊你

hi廢青

hihi

me A09

me2

幾錢好

偽毒可恥

無價

點解你咁得閒

5鈫

？？？

睇名

1蚊

5毫

太平

其實你係咪象仔二世

出五鈫要十次

佢勁咁多

你都整返幅廢青圖咁咪得

點整

類似象仔嗰張咁

唔整了
廢4

針

Go

okok

成交

唔準

？

私有化

係

On9

Where when

我能私有化你嗎

搗亂

私左

Wohoooo

嘻嘻

私右

上

黏

？？？？？

woooo

i am back

hi你好

筆要

prove

筆衰要

冇意義

??

???????

?????????????怎

啥東西